家陣示威有2個低線，唔過就任玩

1. 無狗死
2.無火

係 唔好比D狗死

底線

push

啱啊

有核彈is ok

低線

屌

前線好似見到金正恩 試下問佢借

屌你陣間差佬有spy特登玩火點算

學佢咁屈手碗就得，唔好打死

火都唔俾

講真 真心
只要一邊有人死實刷槍
唔好食狗肉

屌你啦,你知唔知縱火好大罪
仲大罪過暴動

火好易TK

點勇武都好
唔好死人

不傷及無辜，包括生物死物
都係重點

幫佢自焚

雖然話香港人嘅接受程度已經比2016高
但玩火個觀感始終未必太好
好難估計事後輿論會點

會即刻比人覺得係暴動
縰火同死人就會變暴動
文宣點打都死

斷手斷腳變植物人OK，無須致命

Popo想有人死就行相反

啲狗就咁死左去太益佢地
殘廢好了

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

狗狗小心D手腳啦 唔好仆親呀

烏克蘭後期退無可退既情況
香港未係時候

真
啲關節位好脆弱
希望啲狗小心啲唔好趺親

就住打

相反

如果班狗打死和平示威者/ 不合理情況下槍擊示威者

二戰嗰時有戰人為左逃避兵役會選擇廢左自己右手食指，咁就唔可以開槍

其實火都就黎到

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

成日諗咩民意其實都on99
民意係你去帶出嚟
而唔係人地話乜9就乜9

推

再唔落去會仆街
出硬火

認同

係咪企喺銀行入面

真，好多以前和理非既而家都覺得警察比示威者打係抵死

岩 千其唔好死人 死者為大 死左一定輸

先唔好理火，如果肯定對面全部係狗仔而冇手足，可以唔小心倒瀉啲油呀，ky咁

啲狗屈人關節好似屈得好喪

咁多位冷靜小小先，其實今晚差d出事

咪on9 有人dum煙頭死撚硬 仲大獲

咁就抵我地成日輸啦 好心參考下外國
你地怕死就留係屋企

啲狗仲要下下鋤人下體

又無防具 最好就用武器

玩火真係好重要

警犬冇性
搵左做輿論求其搵人放火，殺隻前線都做得出

建議用索帶拘捕冒警暴徒, 唔好比佢再帶市民

咁水或波子bb彈，總之要佢地企唔穩

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。——《無聲的中國》一九二七年緊記

玩油加火 肯定會TK

出火就出槍
示威應該利用地形同民區

必備

點可能無火
底線咁撚高

其實一直仲KEEP到D人唔太反感
係因為示威者一直無攪到無辜既人
無論係金鐘好定上水好定琴日係商場入面都好
無傷害過任何其他人,仲要間間鋪都靚靚仔仔

另外火係人好難控制既野黎,真係唔到你控制,一黎料真係TK全場死

火可以用黎做防線架

發夢打到d狗永久傷殘好啦
唔好打死

手同腳唔會死嘅

柒到媽閪

有火箭is so good

啲狗開槍再出火都唔遲

民意唔係最重要，唔代表民意完全冇用

物資、宣傳廣告、點解話有就有，嗰啲全部係資源黎，人多先有咁豐富嘅資源

再者，睇返琴日沙田區好多手足上咗平台 走到，係因為沙田區街坊幫手擋住啲狗，民意唔係完全冇用㗎

死左百幾人，次次一諗起sniper果度就想喊

lv1 遮
lv2 磚
lv3 雞尾酒
lv4 土製菠蘿

同埋咪搞d舖頭，咁就點玩都得

PUSH

屌你篇文啲嘢
根本係今日香港

記住 : 暴力邊緣

出火唔係重點 傷到其他人even係自己人先係
唔到最後最後絕望都唔可以

所以要有共識，再將共識對外宣傳，最好連街市啲師奶都識講「班細路講咗點都唔會玩火咖」

當有示威者俾狗直接殺死嗰陣 依兩條底線即刻取消

同時好易死人

今次都見到和理非嘅底線低咗
長此下去
底線會愈壓愈低 遲早出到火

只要有人反擊, 狗冇得咬咁爽

玩屎

正如點解對家鐘意用警棍多過催淚彈

正確
當有示威者比黑警打死就可以全面武裝革命
到時點玩火點打死黑警都冇所謂

玩火最驚係tk (前線/示威者）
我地無滅火工具
一tk實仆街

之前縱火果個廢老點?

絕對同意

加上依幾次活動可見，以目前既原則 冇狗死 冇火，民意一直未見翼轉

等多陣啦
唔好咁心急

整死啲克警就益左佢啦

拉左
放火兩邊都接受唔到

學術討論：啲狗就咁對付示威者嘅

屈關指
插下體
盾牌鋤腳

次次都搞到手足半殘不死，要好耐先好返

有冇啲咩可以學習呢？

Push

佢地一路壓
我地就一路得益
忍到最後就可以一舖搞掂

真係唔好攪火，因為火會傷到好多無辜，分分鐘攪埋記者

難得今次新城市一戰
淺黃淺藍無太多反彈
佢地思想上都已經開始接受到呢個程度
我諗暫時真係唔好玩火
等形勢再變先算

見到個標題個腦自動有把聲
"天崎, 你認唔認同我地抗爭係應該有底線, 去保護雞蛋中嘅雞蛋呢?"
"我唔認同"

唔好話咩
出手打死人果個義士都會成世心理創傷...
大家三思

依家R㾗咁，無能用。會升級

要玩活人拳?

最緊要唔好傷及無辜

咪撚勾結外國勢力

條線只會慢慢推
我地就可以升級

冇錯 唔好急在一時 班狗時晨未到 但遲早會到

想像唔到有幾大勇氣
為咗良心啪斷手指

政權有無set過底線比我地?
政權要滅絕香港人
你同我講底線?
出黎
有咩睇法你答我
點解要有底線?

兼一

有冇落charge

人哋示威經歷咗幾多十年進化？升級要時間，如果做咗一啲嘢唔夠人支持，個運動就散。就當俾你玩火，跟住呢？燒完可以點樣令個運動有進展？

手足兩個危殆

你哋唔識啫, 人體上有某d位置係好撚脆弱
一擊就可以癱瘓其部份

唔知樓主嘅玩係嘜嘢心態，
宜家義士面對各式包括冒警嘅恐怖份子，真係隨時有生命危險，所以重來都唔係講玩。
死傷同水火大家都唔想見到，問題係777無所不用其極，挑戰市民底線，希望義士處事保持冷靜，應付包括冒警嘅兇徒，係唔傷頭下加以制服，但模仿暴力柏林扭斷手腳就.....

呢個真 推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

因為無底線會輸

721一定有火 我話既

呢個真
要保護番D記者唔好俾佢地受傷 (某台既垃圾例外)

記者企中間又咁多gear
體能又一般
好容易傷記者

核彈有火 不了
生化武器is ok

我地死左撚4個人你同我講底線?
我屌你老母呀出黎

如果真係死人/真係玩出火你叫我地點帶？

咪係，對住冒警份子，一定要制服

天琦話抗爭係唔應該有底線

咁政權輸左未?

你晒冷
對家有道理跟埋落埋
人地有dee有煙king 梗係搏唔過啦

盲 斷手斷腳 毀容

如果衝突有示威者死
好快出現上圖情景

同埋驚傷到自由友

I all in my life in 天琦

警犬會唔會收錢自隊

啱啱訓醒？2019年啦喎, 2016年都已經無底線啦

識嘢

無狗死係ok 既
建議下次圍狗可以再用索帶綁狗示眾

我地繼續咬實佢就會贏 (暴力邊緣)

Totally Agree

真係唔可以畀狗死

火都唔好
難控制

有邊次革命無死人，孫中山和理非打大清呀？毛澤東屠左幾多千萬人先有今日個共產黨？你無流血既覺悟，不論敵人或者自己，其實可以返屋企摺埋先，因為你乜野都唔會爭取到，正正就係好似e家咁，無回應你任何訴求

搞到人死可以解決到政權?你講
只係解決到你既仇恨

啫係玩水就得啦

Be water啦天琦
一齊贏

唔係死左喇咩？自殺個d唔計？

玩火唔得玩水囉
一人一支水槍重拾童年回憶

口水屎尿

一路叫佢唔好傻一路推佢埋個火度

講真，到咗依個地步就算有狗死我作為和理非都已經唔會割蓆，火依啲更加濕碎

呢個真
如果有戰術易TK都唔應該亂用
冷冰氣道具仲可以玩

睇直播好似有人用地拖棍

關節技

其實撒波子呢招work唔work

你有辦法令到和理非跟你衝咪唔升級囉。

家下抗爭者愈拉愈多，政府愈迫愈緊。後排的人仲係度教人低暴力??

無野下話。

前線義士係有肉有血的人黎架，咁樣絕望落去真係咩可能都有。

若果你真係要民意，班千零人出黎幫手衝。打得贏唔好話升級，以後唔著裝又點話

港共咁狗
可能重傷無死
都要求醫院整死佢搞大件事

點為之暴力邊緣?
共產黨搵公安丟個火去班前線condom仔度你又割呀?
依家人地要滅族呀
自己睇下新疆啦戇撚鳩p牌仔
我重申, 無任何底線

Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war.

You ask, what is our aim? I can answer in one word: It is victory, victory at all costs, victory in spite of all terror, victory, however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.

呢2句唔係我講
另一個「戰爭狂」講

就等呢刻
到時每隻狗出街都要驚暗殺

火要拿捏, 要練架

慢慢嚟
火可以燒死人，真槍亦可以射死人
班狗未開真槍都未係用火嘅時候

至於開咗槍，命債命還，你懂的

千祈唔好攞命唔好唔識停手

我認同無底線 但我唔認同要主動動突破現時武力
現階段我認為主動冧友 菠蘿 縱火燒他人財物都係突破 唔應該咁快做
只有對家開實彈射我地先好咁做

佢半身不遂咪又係納稅人養
斷下手指好喇

係，到真係對家玩更盡先
烏克蘭後期係暴政出真槍先玩咁大

係
同意

支持踢爆春袋 但唔好打死佢。等佢比死更難受。

啱！斷下手指呀，傷殘呀，植物人都唔錯

好似狗來

屠狗大會

變人棍

對家仲有水砲車、音波砲、實彈

唔係咁講，畀時間香港人

佢哋要時間去適應，去覺醒

急於求成既話好易出事

要狗隻生不如死

扭斷拎盾嘅手 再攝返入人群

認同 - 開實彈先好咁做
唔認該主動去做, 要智取

港共期待緊死第一個警察或者示威者

唔認同係「玩」

大家好認真爭取

唔好打頭

水砲屌打

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

佢講一定係啱？
況且佢唔係講以武制暴咩？force 同violence 係唔同
你講到殺人放火果d，一定會傷及無辜
你玩到67暴動果種恐怖主義，好多人一定會離棄個運動，包括我
67暴動之後左派比主流社會排擠左幾耐？工聯會到今日都堅持佢地唔係暴動，係港英插贓嫁禍，點解？因為想攞番個道德高地囉
預左比人負評
但係自衛同謀殺係有分別

幾時先到底

孫中山之前 清朝殺左好撚多革命黨改良派架
一黎就冧友縱火叫恐怖分子

打到殘廢好啦

核彈

你講得啱，但係香港係未ready
根本就冇武裝力量
講咩革命？
呢d係送死

洗撚你帶啊，大把鍵戰爭往發大件事。

你唔講野都大把人係冷氣房爭往聲援，爭往谷人上前線。

就算你地全部收晒聲，你真係當而家無外國勢力睇往??

你咪杯葛囉，睇下無左一個鍵戰有無影響。

外國就係一黎就火火火
好多人反感就比人打成極端激進分子
做野要循序漸進

true

67暴動無差別放炸彈唔係唔得 你放上半山 白人區我包保冇事 係佢地on9全港一齊放

說好的漆彈呢

盡量打啲有保護ge地方

第一，佢地有開槍打頭，果啲子彈角度正確係打得死人
無死係好彩only
第二，亦無叫你用火燒人喎，係地下已經可以阻止佢地推進啦

次序應該係開槍 然後有機會出現火?

依家班狗有反光面罩 睇野黑色既 油黑哂啲蕉皮跣死佢地仲好玩喎

樓主話家陣
天琦既抗爭無底線係指要跟差佬條線落，唔係自己一野落到最底

下身不遂

咁要令定co2

訓練用左手 / 中指

仲可以鋤關節鋤下體
要佢大半個月落唔到床

正確到核爆

3. 無商鋪受害

認同，就好似d英雄片咁，每失敗一次就更崇高一d
雖然咁做我地係好柒好被動，但如果要有和理非支持又反攻就似乎只可以係以弱勢姿勢去做
由71攻立會去到尋日，都係每次有更多和理非感受到黑警有幾癲

唔啱聽都要講，無人俾佢地打死就係事實，無人會理你咩好唔好彩。

認真 幾勇都ok 但唔好死狗

其實點解係Popo

總之自己衡量後果啦
我說服唔到你

只係想大家注意返香港人係咪真係抱有革命意識去搞依場運動
同埋離民眾而去嘅運動通常都係失敗

以後渣唔到棍，可能渣波都無力

傷好啦

抗爭現階段仍然雖然各方大眾, 所以輿論仍然需要顧及
我明白大家既心情, 但係唔好失去理智
要記住一樣就係, 示威者唔係暴徒, 無必要主動傷人
政府未有升級武力既時候, 仍需要堅守我地武力底線
示威除左要表達, 更要保護身邊人
盾牌係現階段絕對係最好的物件 (行李喼 etc)

仲攞埋彩, 有示威者為民主自焚

文宣工作絕不能手軟

乜撚野傷及無辜呀
依家傷及緊200萬無辜呀!
香港人點解出生率咁低呀?
計返條數係少左幾多條香港人性命因為政權而滅絕左呀?
香港80後30歲以下生左1個仔既女人得29.9%呀

自己down黎睇呀屌你老母無辜
出唔到細既香港細路係咪無辜呀?
唔生仔絕後既80後係咪無辜呀?

係商場唔小心跌左大量油落地下得唔得？

ps: 食用油

屈機

你知啲人眼界幾準架啦，陣間燒撚死記者同自己友

死人 扔磚 同 縱火 做咗就萬劫不復

第一點我就覺得始終未突破kill in action個狀態
第二點我認同 我縱火既意思係燒車燒商鋪個隻

笑左，雖然覺得無可能，但真係ff下都硬左

柏林教我地玩手腕

火已經難控制 有人話用埋油真係會出事

道德問題

警狗道德一日低過我地 我地都會得到大眾支持
但如果我地道德低過班狗 政府就會反cup到

皮開傷ok
眼盲斷肢之類都唔得

都話明冇差別放炸彈，你點包保唔會傷及無辜
日本社運都係70年代之後越來越激進，變左恐怖主義，依家都翻唔到身
香港係中產社會，唔好話藍絲，包含大部份黃絲都唔會同你流血革命
你威脅到人地生命財產安全，佢地一定離棄場運動

兩回事黎嘅

最前線掉點會掉到自己人

on99, 和理非work既香港就唔知咁失敗, 失敗左咁多年呀
有普選未呀?
香港人可以主宰到自己未來未呀?
和理非掩護勇武行動就夠
事實上前線和理非係會害死義士

如果林鄭系隔離，直頭上一刀砍死佢

或者係玩英泥加水。
啲狗會寸步難行，成本又低。

死咗只會益咗佢地

之後送佢地返中共享受大中華既繁榮安定

上個月未玩過囉，唔記得嗱？

重點係製造權力真空之後
邊個去填補呢個真空

當有示威者死，就可以突破樓主2條低線

攻擊袋袋點睇

我講緊如果你做到67暴動咁炸死無辜市民，我敢講成個反對運動會一舖清袋

你用出生率低黎做類比會唔會有d 9唔搭8？

真．警犬係無辜
冒警暴徒不無辜

我係警察就扮示威者放火

你又證實唔到

過左你底線，你點算？

有呢d on9底線
根本共產黨搵特務燒死幾多condom仔就得啦
共產黨67都燒死過人啦
再做一次有幾難
咪撚咁on9啦
無底線呀

我唔玩火，玩水可以？100度水淋落去。

記住係無辜咋，有辜理撚得你。

底線就變左無狗死only

成立民安隊

暴力邊緣 = 續步升級

你諗得太美好 冇人想TK發生

無爆商場玻璃

用吓個閪腦啦
你知唔知對手係咩人呀?
共產黨呀?
獨裁政權呀
咁佢搵個特務燒死幾隻condom仔係咪就end game呀
我真係會講粗口, 但希望你係會睇內容

你對手唔係同你玩煮飯仔架
會殺人, 會搞種族滅絕架

唔好set底線比自己

//部分被警方形容為「暴徒」的示威者，經過連日來的捱打經驗，已忍無可忍，決意將行動升級，以更具攻擊性的裝備和警方打遊擊。若不幸言中，這當然正中政府、警隊決策層、CCTVB 等親建制媒體以及撐警者的下懷。昨晚有示威者向警員施襲，他們已經很高興，感到取得有力證據，指控一班在他們眼中是破壞社會安寧的搗亂分子。倘若有示威者進一步激進化，與警務前線人員決戰，導致重大傷亡，他們更加振振有詞地打壓異見人士，政府亦可趁機扭轉輿論劣勢//

3. 唔好再有自己人輕生

最行前一步, 政權

非無辜者
我地有排招呼你

依家唔係叫你唔勇武
係討論緊勇武行動需唔需要底線喎

岩

適當時候做，唔好亂咁引到狗出槍射前線

咪一直講緊無任何底線囉
有底線就有得分化, 有擊破點
都係一句
搵特務燒死condom仔已經end game

真
一死人大家都會好震撼同迷惘
就算唔會大反彈都好
唔好咁冒險

幾時出動津路水炮

係好彩唔係手足

同意

我絕對唔支持大家一捉到落單就除盔攻眼
利申：G持警方

水好啲

底線既野 只係相對性
時間到了 自然會穿
照現時情況 兩星期就爆

條線擺得太低會戟撚死啲克警架

知唔知點解condom仔叫condom仔呀?
必要時政權為左達到目的燒死佢都無所謂架!!!

不被捕

下？

好多人講起火做防線
但防線個目的係咩先？
死守果個位至永遠？
烏克蘭就話退無可退，香港玩緊be water
鐵三角加路障已經夠拖時間走

岩 人數永遠係我地最佔優既野 有埋道德高地冇得輸 大家要忍住 做好準備

咁呢個point好好多

睇多左korea zombie

一出火下次就唔會有和理優 主要唔係民心問題 係驚死問題 同埋身邊D人都會阻止和理優出去 咁一冇和理優 就好易落單

你意思我地金鐘需要有義士死, 係唔係?
係咪義士死完就接受無底線?

明顯唔係
而且死左4個
你仲想點?
大師指點下

岩呀

612 已經爆左示威者個頭啦

聽講好似有D植物會令人身痕

唔玩火
保住狗命

明白

咁不如唱聖詩啦
on9

無辦法， 612一個月前， 平民就係善忘
612果日玩都仲有可能， 過左氣主動玩就觀感唔同左
記住暴力邊緣論

火都唔比 輸死你

由Day 1講到而家

所以我地永遠都輸 就係唔夠勇

慢慢黎啦 太快接受唔到

唔知點解你會同義士要扯上關係
亦都有4個死左 多人爆頭

佢哋就死有餘辜 但我哋畀人拉咗，少一個人動員， 少咗一個人拉票， 少咗一個人 上街 ，又少咗經費

長遠嚟講對運動冇好處

我明大家講緊咩
但我諗底唔底線呢d野set黎都冇乜意義
反正最後大家都係睇現場自己執生

香港就違背良心比人咬爛手指

插贓嫁禍，係依家呢個資訊咁發達既時代真係work?
6.9之前放汽油彈單野，一發生就已經好多人去做fact check
如果比人揭穿係港共謀殺黑警，黑警分分鐘兵變，我就唔覺得佢地會冒咁既風險
你啱聽又好，唔啱聽又好
我覺得港共係依家呢個環境係唔會用實彈，如果佢要用，6.12已經用左
我想講既唔係話要和理非，打不還手
而係勇武係需要底線，底線係邊度係可以討論，但我唔認同係可以冇底線
67暴動已經係一個反面教材
你唔啱聽我都冇辦法

即係死唔夠「香港市民」喇下麻?
咁唔講義唔義囉
就講人算喇

要死幾多, 比個數黎

之前狗總掉臭蛋都掟唔準中記者

連狗狗家屬都覺得高層好似就係等狗死咁

一死狗就大L鑊

未去到最高點都要做弱者，冇得揀

唔好覺得民意無用 佢地係你動力黎
亦係你地既經濟上支援

有佢地既聲音 你個情緒會好好多

記得黃背心運動係點失敗
就係太常用暴力 民心動搖
政府出離間措施 結果越黎越少人

Aggre

冇必要
隻手廢咗就得
盲咗咪又係我地養

好似尋日咁圍啲狗，humiliate佢地已經夠

岩呀 人天生會同情弱者

發夢成日打機 打gtr
去到最後嗰關好難打
根本就係官逼民反
就算有狗死 都唔能夠怪我地
e d 情況下殺狗放火都係可以原諒
發洩左要緊 ！

執生啦
依家有機會 主動制服冒警撚都唔係問題
慢慢推進

你係咪太睇少共產黨呀?
中國共產黨美國國防機密都偷到架
人地控制緊13億人既資訊流通呀!!
你估你D所謂民心個個好似幾咁醒呀?

點解要標籤示威者係細路

個個好似你**咁醒

屌我有睇呢套 真係同香港一樣

唔打死人就贏，收到。

無人會無故殺警
一定係混雜警方出錯而死 例如琴日cpr
然後報紙就會做新聞暴徒殺人

挑斷手筋腳筋好啦

仲可以挖眼 琴日挖得咁爽？

黃背心運動退場- 抗爭者因內訌而熱情不再

唔好比仇恨衝昏頭腦

一日香港仲上到網，就算中共控制曬所有主流媒體，都係控制唔到資訊流動

Sum shui ching

拿, pccf 手足
一係我咁講喇
勇武, 未必要下下做到無底線要殺人放火
但重點係要令所有人接受無底線地消滅獨裁極權
咁敵方就少一個分化點, 少一個突破點

琴日啲狗既講稿好執着 懷疑有汽油彈

咁不如we connect 外星人用外星彈
不過到時口交部緊爽噏乜？

活捉一隻狗狗示眾，足以消滅對家士氣。

好重要

下邊個set㗎? 你set㗎? 點解我哋嗰邊會有人已經死咗嘅?

底你老味咩

推 黑警斷指都仲有9隻手指可以打鳩啲市民 斷曬佢就安全啲

2014衰喺咩？ 衰喺晒底牌

根本你唔佔中但日日凶鳩佢話會佔中會癱瘓交易所佢就最驚

你唔玩火但黑警次次都話有人帶汽油彈咁你覺得最後大眾坐邊邊？

廿一世紀啦，「打嘴炮」有用過打真炮。侵侵打中國又使唔使出兵啊，加你少少關稅習帝劉鶴已經嚇到瀨尿啦

下次帶航母支援

我覺得仲有 無磚
拎舊瓦鈴掉可能仲好 大家對磚特別敏感

請大家每人一包索帶

城大手足

吓?千幾個正評?連登又炒車?

有netflix既可以睇下

我明你意思
坦白講經過反送中呢一役，香港人對勇武抗爭既接受程度已經高左好多 因為今次真係睇到個政權有幾醜惡，d黑警點樣濫用武力
但好多野係急唔黎
只可以講我地仲有好長既路要走
大家努力

有火-機動=自爆

支持警方嚴正執法

有底線就輸

下
冇事香港點獨立
五大訴求一定做唔到
政府唔會腳軟

北韓來了我帶路

心有火+水=自滅

火最work la

到左清場嘅場面一係還拖一個散水
還拖就一定亂到PK
好難話控制到力水
好講唔好聽大家走過去一人一腳踢狗都可能真係會踢死隻狗
踢到肝踢到肺嘅啲重要器官真係可以急性衰竭而亡
如果條底線係基於咁多未知知素嘅情況下
不如直接話繼續排排坐今天我就夠

我支持無底線 但無底線唔等於無戰略 始終現時情況未到要玩火既程度 天琦所講都係對等武力 佢地升我地先升 而家輿論仍然係我地呢邊都係因為咁 佢地搞我地先 所以還拖無問題

2014贏到2047

ching sick ball e個先係真理

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

sor 撳錯....

人如果傷左邊隻手指會渣唔實野？

火燒連儂牆捉到人未

夏天咁熱，玩水槍得唔得

火係人類嘅始源，象徵住人類嘅生存和團結。人類嘅火係用嚟趕野獸，取暖和煮食。無火就無人類，也沒有歷史。野獸都識弱肉強食，自相殘殺。但係人類識得用火來建立家園。學識咗用火之後，人類不再是野獸。人類有人性了。所以火係好神聖嘅嘢嚟。

瓦解逆民之權有好多方法。民意在你手，你就有生殺之權。做甚麼都是無罪。但係即使有權做，冇犯法，都唔等如要做。

火是人性和團結的象徵。
係用嚟慶祝和許願嘅嘢。
冇存亡嘅必要，就不要用來傷人。

民意在你手，你有權選擇誰是民主的犧牲品。
誰生誰死，現在是你的自由。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

玩火真係好易整到自己人

支持 有point

咁到時再無底線都未遲
講真 就算我地無底線可能都無佢地自導自演咁大殺傷力

染髮水？

酒精都唔錯 可以幫助散熱

無底線
但要後手後攻
武力上永遠都要低班狗 1 lv

一個燒其他人咪跟住燒囉 再升級囉
之後政府咪驚囉
依家擺到明就係你唔勇武政府唔驚你
612都係靠勇武先停得到送中

無話唔用
但要用得其所

反問一句
就算場運動冇人死就可以解決到政權？
對於抗爭者黎講
前面有好多阻礙
問題係點樣可以行前多一步
冇人命傷亡而得到勝利邊個唔想
但係現階段我地嘅做法不單止無法前進
反而滋潤暴政每日增長
我唔鼓吹要搞出人命
但係如果要搞出命係其中一條出路我覺得並非不可行

狗一定唔可以重傷死亡，火一定唔可以燒人

我有感冒菌

其實再咁落去
我諗佢地會忍唔住開槍

巴打有梅毒可以試下屌差婆/ 屌狗狗個女同老婆

好L毒呀頂……

係都得垃法會 狗屋 民建聯office呢d地方會出事啦 點會傷及無辜阿

裘千仞

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

香港咁細 整親自己人啊

其實大家有冇諗過撤退嗰陣用將啲洗潔精倒到一地都係？我尋晚睇倒啲警察成日冼低喺地下，咁係咪有得諗？

學上水居民 背住石油氣去遊行

有諗過波子

波子成本太高，我一支清潔精開一大桶水就夠半條馬路

高達得唔得，純物理攻擊

Lego !

所以我先至話喺撤退嗰陣用🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

跳咁大個step
到前線人人拎返枝棍起手係正常先到火喇

Spy係避唔過 但如果佢地要做到呢步 玩火
唯有跟住做 反正都係比人砌

咩都要做，升級有個過程
唔好跳咁大步就得
香港人養尊處優，係難服侍d

記住，我地的優勢係創意
只要唔死人，中間有好大操作空間

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

死就便宜班人

偈油點睇？

遠離民眾嘅社會運動通常失敗

因為呢個係前朝示威暴力既像徵
記者都會放大黎寫

RX-78 已預備

咁不如整個下水禮大遊行
全港拎水槍 見黑警就射水槍
部分人可以射油/鬼椒水
水可以煙霧彈同胡椒噴霧都無效

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

都唔係唔得🤔🤔不過唔係咁多地方買倒

因為好多都係年輕人
但你三十幾歲睇到個22 23歲
你一係叫細佬一係叫細路

Push!

死咗，太便宜佢

玩火，因住整親隔離

我覺得巴打心急左

人命傷亡只係千千萬萬個手段中其中一個
用左都唔代表一定有破局
六四死成村人添，咪又係咁

我地最大的戰略目的係林鄭/中聯辦跪低，所以需要攻略埋克警
咁你隊死左其中一件，都唔見得即刻就可以打沉克警
請過一個之嘛
所以要諗的，係點樣拖垮呢隊黨衛兵

屌
幾年前帶口罩遊行，已經話蒙面會輸民意
跟住各樣防具武器都比人屌一次“ 會輸民意，會似暴動，會比藉口共產黨”
最後咪又係極速接受晒

香港人最叻就係逆來順受，無論係極權惡行定係勇武既行動
只要係已經發生左既事，一個月內香港人就會習慣。

你可以過唔到自己個關而唔做，但係真係唔洗理呢d 所謂底線

要搵馬車

餿水點睇？
焗住響個頭罩到
沖三日涼都唔掂

水肥彈終於可以出動了

用得餿水就連埋水肥啦
兩樣一齊黎諗下都覺得正啊

唔好比差佬帶風向 推

都係，而家佔龍和都係基本消費

只係正如黃子華話
無PR，食屎架嘛
琴晚還拖點解咁多人撐？
因為過去幾年對家狂送PR子彈

確實，西瓜歸大邊
你贏就有人撐
只係呢一招大絕充滿不確定性
希望我地操控得住啫

推
唔可以俾狗死

發夢有帶核彈出嚟
差啲俾黑警打爆

正宗
吊住條狗命

宜家無人唔知d狗選擇性執法,有咩可以同撐警果批鬥....

正如立會義士講，我地已經輸唔起
已經有五條人命就咁無左
所以先要謹慎再謹慎

我地一路靠大家智慧同勇氣捱到今日
唔想因為一時上頭
使大家心血白費

唔係唔升級，唔係盲守底線
係每一拳打出去都要有最高收益

我想贏，我唔想輸

佢選擇性執法，啱呀。

但唔等於我地一齊犯。清醒下。

On9啦 你準備死咩？人地對緊俄佬實彈。

香港人會咩？

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

示威者之前係咁單方面比班無證不受監管既人打,
為保護自己先被迫跟提升武力,
所以有啲人話折手掌,我唔贊成,
唔好亂撥前線手足去打

繼續我冇野講

絕育好啦大家要愛護動物呀

男人最痛

同我盡執

我所講嘅人命傷亡係雙方而非單單我方
若果警方開始有人命傷亡從而降低佢地嘅士氣甚至係放下佢地嘅屠刀嘅話
呢場運動最少叫做行前左一步
你以六四舉例有啲不妥
六四嘅時候學生們係認為只要聲音夠多夠響亮就可以改變當局現況
學生們係處於防守嘅一方 被屠宰嘅一方
而現時係香港人知道無論聲音多大多響亮亦動搖唔到佢地嘅霸權
而唯一同六四相同嘅
係我地依然做緊防守嘅一防 而且我方已經失去左五條人命 我方依然好似小綿羊咁任由對方宰割
好多野都係做左唔見得會點
和理非做左唔見得會成為
但係我地做左 亦真係唔成
勇武做左唔見得可以成功
不過我地唔去嘗試 咁我問你點知勇武不能成功
你話要擊潰黨軍但係連最基本嘅反擊都咁抗拒 難道要以歌聲同和平去感化嗎
你話對方死一個只需要請多個
但我問你 當你知道你見嗰份工係一定會死人嘅 請問邊個會敢輕易應徵
而且最重要嘅問題係 好多野大家都係一句可能冇用就原地踏步 但係和理非明顯已經冇用 大家依然照做
你話我地有進步 行文宣行國際路線
但係有冇諗過我地一個一個骨折流血
換黎嘅係黑警一個一個嘅恥笑
其他國家嘅人見到我地只會諗我地嘅抗爭好似小朋友玩泥沙 冇利益佢地亦唔會幫我地
既然大家唔想行出條底線
依然戴住個光環到2047
咁不如大家一係唔好再行出黎
一係就傾好曬當衝突出現要點做
呢幾日我地可以見到一個情況就係依然有人信警察 警察叫我地去邊就去邊 最後就比班狗圍攻
已經幾次啦 再係咁暴政必勝 係咁多

我哋全面升級玩火

每一拳打出去都最高效益係冇可能
冇可能做可每一步都正確無誤
冇可以每一下都把握到最佳時機
唯一可以做嘅係把握相對有利啲時機去試合理嘅行動
而已經過左一個月 你開始打出第一拳係冇人怪你
你想贏但係唔願試 一切都係空談

一隻狗死咗對件事真係冇幫助

狗會唔會為求效果送自己友一程

淆底呀？

而家政府想有狗死, 血腥震壓示威者, 咁就唔會比人話

打到終身殘廢但唔好打死佢地

老實講如果香港用實彈，
勇武應該都係小眾...係幾悲哀

互刷囉 睇邊邊滅亡先

我地要D狗活受罪,重組狗隊等班狗沒左份工

一係就傾好曬當衝突出現要點做=====>
呢句我完全同意
我都無話唔升級唔反抗
琴日還拖已經係個好例子，相信應該已經有阻嚇力
也放低左大家一D的心理包袱
只係我自己都躊躇緊個尺度應該係點
到底幾時要用咩層級的對應方法？以後抗爭個主軸係點？
我都無答案

要傷到佢地士氣低落潰散，就唔係ko一個半個咁少，which is唔現實
你話要去到無人見工的level又到底要ko幾多個呢
完全唔和理非的範本就係2016魚蛋
一黎就開拖
大家有眼睇下場係點

in conclude
照而家咁行落去，多數都唔得，我諗無人會反對
抗爭的廣度，我覺得可以再闊d，多變d，拖垮士氣，哀兵必敗
至於抗爭的深度，大家都要有心理準備提升，但如何升，升到哪，我答唔到

上一代就係太鍾意睇定d睇定d，永遠唔肯落注，先輸到我地呢一代一卜一碌
事實證明，唔落注都係一注黎，呢一注係下左落“ 咩都唔做”度
而呢一注已經連輸左30年，你係咪仲要跟？
定還是試下其他可能輸double又可能會贏既注呢？
係咪最高收益，甚至會唔會輸更多，我地都只有做左先會知
但係每試少一次，就已經係輸多左一次

想贏，首先要唔怕輸。

啲狗玩圍堵，唔係外國咁一頭一尾咁拉打
一陣自己人亂倒後走好易出事

手腳骨折，甩骹，爆蛋， 插眼，鎖喉，打鼻骨，插耳 ，折斷手指
拳王同街霸招式

扶住佢隻手／腳 ，或者搵啲嘢晾高佢，然後喺關節位嘅反方向用力，拍

爆蛋

ikea鋼頭遮
你值得擁有

笑左
苦中作樂

佢哋全副武裝 普通打身體部位唔會好痛 反方向咁打佢哋嘅關節位 韌帶嗰啲嘢冇得保護 斷過韌帶運動員都要退役

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

尋日凌晨仲要有幾個風吹話玩雞尾酒
今朝就有爆原來想等前線狗獻頭

起一起雞尾酒post 清一色三毛狗
留個言叫大家善用起底功能 又畀人屈毛
問佢起完我底我點毛法 又潛水柒到喊

今時今日啲大陸毛真係好撚低質

唔死唔傷及無辜就okay

推到樓主答

生不如死

推

但如果有兄弟因為晌前線而死左
我哋一定要林鄭同仆街聰填命！！！！！

入境處縱火案

有火就可能有狗死

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

推，唔好比狗死，有火都好大獲
其他？

難控制 人散唔到就監生燒死自己友

咬到佢斷指都冇民意逆轉，證明斷指係接受

唔好打死佢地呀，打到殘廢都ok
因為佢地都打殘市民

呀邊個入黎...同我叫呀邊個去放火

死 實在太便宜你了

咩叫最高點？人已死 人已打 已被捕

收嗲啦，低你老母死阻膠
你老母第一個俾狗屌死啊

火都唔比 你話係就係？只有前線既手足先有資格決定底線係乜

火勢係控制唔到，到時盞搞著啲消防員

其實大家唔洗覆樓主出火呢啲垃圾問題
前線要扔你班冷氣軍師點阻到
再講 差佬插人嚟扔火咁點
你係咪即刻割席篤灰？ 你點分果個係自己友定差佬扮？
定左膠mode有理無理篤左佢灰先
我就自己唔會做扔果個
但有人扔 係佢唔teamkill到自己友既結果下
我絕對會支持佢

一味話未係時候 太急 只係因為未有第一次
有左第一次之後 人對第二三四次接受能力就大好多
凡事總有第一次 外國都唔會等到有人死先嚟扔
你個底線覺得有人死先扔得
有人覺得有手足比人屈斷手已經扔得
有和理非覺得死埋人都唔應該出火
邊個定義條線去到邊
總之有人覺得係時候扔而佢又肯做扔果個
我地就唔應該割席

出火有咩用？真心唔明，除咗tk自己人同俾位對家公關入之外有咩幫助

狗界前線話要開真槍打死示威者，點解高層死都唔肯，唔係因為佢唔忍心殺人，係因為顧及輿論呀

你見狗狗吹緊話出水炮，威力大（南韓有示威者致死）但望落好睇過真槍同扑頭，呢啲公關嘢我地都要諗

林鄭不知幾想有人玩火
分分鐘警黑合作搵人扔cocktail同燒車

我個人認為道德上無底線
樓主講嘅兩條底線係戰術考慮

無狗死 is ok

千祈千祈唔好著鋼頭安全鞋踢狗春袋呀！

絕子絕孫好慘架

仲有唔好買ikea$29.9既鋼頭長遮呀